我～自～問

了解我為人

ok

遺～憾～我
當時年紀不可親手擁抱你欣賞

乜撚野波波雀
以為自己好撚cute ?

有冇人入嚟撚化下me

飲醉咗？

千杯不碎